紅隧中坑焦土派

[url]

原來阿姐你都係焦土嘅，值得表揚！

你唔滿意咪返大陸囉 留係香港把柒咩

我住香港 香港係我屋企 移乜撚野民